準備考國家鍊金術師 有咩注意事項？

小心紅色眼睛，面上有X型傷疤嘅人

要勾搭戴手套既男人

大總統欽定咗愛德華·艾力克啦
樓主都係放棄好啲

小心會叫你做大哥哥嘅合成獸

結左婚未？
生埋個女同有養寵物易啲
建議搵非洲女人 生返十零個

落黎地球先講

犯左禁忌未? 識哂鍊成陣未？

將自己個女同狗合成

不要再說了

屌你

佢唔係死撚左嗱咩

係咪落雨就變左廢柴個個

佢過左氣啦

對唔住
我笑撚咗

我未成年 不了

唔準你咁講馬sir

其實佢有撚